---
title: "Pionono de espinaca"
date: "2021-04-19 09:26:00"
description: "Deliciosos budin de avena, almendras y frutillas"
type: "Salado"
tags: ["pionono","postre","espinaca","choclo","sano","queso","cebolla","comida"]
category: ["comida","pionono","sano"]
ingredientes: ["6 huevos","2 paquetes de espinaca cocida y escurrida","Sal, Pimienta y Ajo en polvo","Cebolla cocida en tiritas","Choclo cocido en granos","Queso untable descremado","Queso fresco descremado en trozos","Queso fresco descremado rallado"]
time: "55min"
img: "https://i.postimg.cc/436DgZYw/image.png"
---

🍃🌽🧀 Pionono de espinaca relleno con choclo, cebolla y queso 🍃🌽🧀

## Preparación

* Colocar papel manteca sobre una bandeja.
* Colocar los huevos en un recipiente.
* Batir los huevos para que queden espumosos.
* Agregar la espinaca y los condimentos, mezclar.
* Distribuir la preparación sobre el papel manteca.
* Cocinar el pionono en el horno por 15 min aprox.
* Retirarlo del horno y despegarlo del papel manteca con una espátula.
* En un recipiente colocar la cebolla, el choclo, los quesos y los condimentos, mezclar.
* Rellenar el pionono, enrollarlo y agregarle el queso fresco descremado rallado encima.
* Colocarlo sobre una bandeja untada con rocío vegetal.
* Cocinarlo en el horno por unos minutos más.
